[又封殺]阿仙奴球星Ozil在in發表支持東突言論，強國開始封殺

佢講左咩嘢

強国討論區又開始呱呱呱喇

佢都幾搞笑 之前又同德國嘈 而家又來料

又退晒化 波又唔掂

籃球足球都無得睇

等睇德國表態

應該同火箭一樣唔會再播阿仙奴,但如果班友又出動周圍撩火頭就可能搞到成個英超

狼隊Meritan Shabani

有興趣嘅可以望望

煲大

你媽炸了

屌你老母啦，你退化佢都未退休呀，仲踢𡁵英超強隊正選喎

全球反共

林鄭

虎扑又煲大件事

最衰同德國又反左面。。如果唔係德國戰線

強隊

小粉紅已經喺佢條tweet下面diu緊佢喇
大家幫手炒起件事

班支那人真手冇得睇阿狗的話真係值得慶祝

班大陸撚又繼續邊屌邊睇波

踢波踢成點係一回事，人品如何又係一回事，佢呢啲唔叫嘈，係叫為咗自己嘅群體發聲、爭取。

更何況人地踢得幾差都仲踢得好過你，人工又係你一世人都搵唔到，唔知你起到嘈乜，警畜？

幫手反駁啦

你知唔知佢撐士耳奇撐士耳奇打壓都有人吹捧